915 流動式超巨大連儂牆 ，we need you ！！！

雖然而家已經進入全面戰爭狀態
聽日遊行集會都俾狗反對左

但我相信聽日會好多人出黎

講少少今日嘅愛狗行動
好多人睇到今日出事都話要直接打反擊
我就有保留嘅

原因係：
勇武係有效阻嚇對家用暴力
但對於宜家對家破窗效應嘅速度比我地變勇武快
好多手足都係無殘暴對待別人嘅心
同埋狗同愛字頭嘅人渣合作無間
正面勇武係唔著數
要勇就要暗地裡 打遊擊 佢地完場先黎逐個反擊

講返正題先 今次唔係想講勇武策略

大型和理非行動宜家戰爭狀態效果其實都好大
係connect到全世界

一般人已經對連儂牆有麻木感，我覺得都要keep嘅，但效果上大家都知已經細左好多
908美領遊行果張大卷連儂牆
講真真係好細
同埋整大型野應該要遠距離都睇到內容
唔係就效果就大打折扣

我同fd有個提議
以915和理非活動做例子
一人一張A3顏色紙
寫上我地嘅口號
將遊行隊伍變成超大型流動連儂牆
我相信個視覺效果上會再次震撼全球
我地要keep住個運動嘅溫度
就要keep住創造更多世界第一次

所以手足們
一方面要提升勇武心要有戰鬥意識
另一方面要創造多啲唔同有話題嘅和理非行動

雙管齊下先有機會抗衡到咁強嘅對手

光復香港
時代革命
天佑吾城

推

915 915 915
唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

915 915

聽日算好天 G持

屌 熱門一個915 post 都冇 你自推上去 唔該 聽日一定唔夠人
我p牌仔幫你唔到

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

今日藍屍黑警合作無間太嚴重
明白點解spin曬去果度

可以做盾，兩用最好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

tui

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

push

915

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣